罷買日Facebook page上線啦！！！！！！！！！

暫定下個禮拜日開始全民罷買！！！！

幫手like爆佢唔該！

push

推

推推推

Push

繼續推到上熱門

繼續推繼續推

支持

等等，有個問題
幾乎每個星期日都遊行，但係遊行班人又要食飯又要買物資，咁好難搞wo

推呀

我地傾過呀
不過始終星期日做最有impact呀嘛
所以先決定星期日
可以做左一日先睇大家feedback再modify

如果只係保留基本需要例如食個最簡單既飯唔食埋甜品
同埋以飲水代替買飲品
順便提倡大家帶水出街同埋影個頹鳩碟頭飯再比個hashtag 好似
#星期日#罷清費，救香港
咁比人放上ig fb share做成風潮會唔會易搞d?

全部都可以
慢慢繼續加

yes！

推一推

因為我考慮既係和理非完左遊行多數會係附近食埋飯
好似上次新城市同旺角咁，就算當你唔食都會有人買包買水比前線，咁樣其實都消費左

大家有意識減就得
因咽廢食無意思
做到幾多做幾多
香港人有判斷力既

！

續推

岩啦,唔好一味勇武升級和理非就唔升級
和理非都有好多野可以做
唔好淨係出黎鳩行鳩派水

如果活動要物資補給

整個活動地區
指定認證既香港人商戶名單？

支找